打老婆，叫雞，食狗肉，南京大屠殺，通通都係出家人嘅浪漫

做咩食衲dee

你老母俾老衲食咗？